身邊d人成日話大陸要香港人dna...

我心諗，香港人dna有春用？
睇到自己咁高

閱

返工dna

你嗰啲狗DNA 嚟
又真係冇乜用

可唔可以講我知有咩用

關你呢啲支那人撚事咩

睇下新疆咪知有咩用囉

你嘅器官有用啫

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
白銀輝夜
(狗隻#23848)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

錯，唔係香港人睇得自己太高，係大陸人睇得香港人太高。
係佢地死唔認啫。
教育問題，關DNA Q事咩。